吾皇占士:好多小朋友睇我打波，我要做好榜樣

ESPN主持人霍琳咯爾採訪詹姆斯：「LBJ，我真的很好奇，為什麼每場比賽都有人對你兇狠的犯規，甚至惡意犯規讓你摔倒受傷，為什麼你都不還擊回去呢？還擊一下，這其實就是比賽的一部分，或許，你真的可以這樣做的！」

詹姆斯回答：「不會的，我永遠不會這樣子去做，也不準自己這樣子去做的，你要知道除了美國，在全世界各地，有許多關注我、支持我的小球迷們，他們喜歡看我打球，喜歡NBA，他們關注著我的每一場比賽，甚至各種模仿我在球場上的動作，他們都是一個個正在成長的孩子，所以，我不會這樣子去做的，這會造成不好的影響！」

霍琳咯爾在這期採訪后寫下了這樣子的一段話：「當時，聽完了詹姆斯的回答，我真為自己所說的蠢話感到了慚愧，曾經的詹姆斯給我的感覺就是他是一名好球員，同時有著一顆大慈善家的心，當我們評定什麼是最好的運動員，什麼是超級球星時，不該只去關注他的球技如何，內心層面更應該去深入了解，我是詹姆斯的球迷了，這就是他的人格魅力，為什麼還有那麼多討厭他的人呢？他是一個值得尊敬的人！」

今天訓練的時候，人們發現，老詹的眼睛依然紅腫，而且眼白里邊充斥著血色的範圍更加來擴大化了，很多人都開始擔心，老詹到底能不能堅持打這場比賽，要說這對投籃沒有影響，那絕對是無稽之談。但是老詹在今天接受採訪時卻表示，他認為自己出戰沒有問題。

詹姆斯，是一個值得欽佩的球員，他值的所有的讚揚！

咁flopping 呢

唔小心跨過draymond

咁的確大部份占迷都係既

我係迷皇都笑左出來

邊個會學佢打波
8 字腳帶波
d 動作成隻蟹咁

佢呢種打法你想學都學唔到啦

首先你要有佢副計

其實有冇特別原因要咁玩尻佢

平時又唔似咁閪

你意思條片係key 圖?

佢轉左去熱水先開始搞門面野姐
初初都冇
後尾就樣樣做到足

占迷=小朋友

玩具梗係小朋友玩多啦

好hard sell

flop, fuck off，踢垃圾桶，仲教埋小朋友做decision making, 真係小朋友好榜樣

叫小朋友學唔還擊，唔係學其他

他們關注著我的每一場比賽，甚至各種模仿我在球場上的動作，他們都是一個個正在成長的孩子